港台職員爆seed屌九何妖

最後兩分鐘

何:你啲黨友呀!!!!!!
主席: 邊位黨友
何: 我唔知呀

凱廸, 停止光復好無先

你都唔配呀

我覺得應該要告何君堯普通襲擊罪，如果朱凱廸被襲擊嘅時候用水淋佢自衛，都好合理姐